覺唔覺支那最柒就係扮撚晒聖人

明刀明槍姦淫擄掠應該更得人心，
而家又要無道德又要學人講道德
一街都雞，又話嚴打叫雞，
扮撚晒嘢

作為最大病毒輸出蟈
話台灣啲鳳梨有蟲